如果大家下半生只可以揀一樣野食..

我會揀印度咖喱

時代冰室三蛋飯

壽屍

屯門咖哩屋？

係啊

拉麵
食到腎衰竭都係咁講

三色豆可以轉薯條！？

係,order同店員講走豆要薯條就可以
每次都走豆

走飯要烤餅 識食

buffet

靚女

我係加錢轉roti再唔要飯,可以有兩款餅

我都會

入嚟就係諗住答咖喱

但係係咖喱牛腩

你下半世得返三日

Pizza

牛扒

燒賣

魚肉定酒樓燒賣？

我會揀自助餐

你有無限既咖哩但係無任何配菜
飯 麵 薄餅

有薄餅就可以不停食咖喱

麻婆豆腐

營多撈面

魚

要打孖上

叉燒 食唔厭 間間鋪都唔同味 伏既都唔會伏到食唔落口

撚

烏冬

圖文不符，你只可以食咖哩，唔可以餸其他野食

當包埋啦

叉油雞飯

到你食到有豬公蘇味嘅叉燒之後你就唔會咁講！

拉麵

以前返學lunch幾乎日日去食

龍門冰室

佢啲咖喱焗飯好正

佢啲煲仔菜

subway wrap

屎

咁我唯有揀食自助餐

雞蛋仔

叉蛋飯

流心芝士火腿西多

秒

鳳爪排骨飯

囡

餐蛋麵

食漢堡咪得
好多選擇又好食
營養都均衡

大渣哥魚蛋燒賣

雲吞麵 食咗20年都未厭
試過連續八日食同一間雲吞麵正餐

和牛

炸雞

pizza

蜜糖燒雞翼

薯仔

burger
係咪唔同款都得

本身想揀牛扒，但驚便秘，所以都係食菜算

壽司

of coz我喜歡five guys

自助餐唔係食物嘅一種係一個餐飲形式

蛋

譚仔

痴撚線，睇張咁ga圖都知係邊度邊間食

冇乜香港印度餐廳用呢款碟

生蠔

如果我下半身只可以揀一樣嘢食，我會揀女

仔

個腦第一下閃出粟米忌廉湯的樣

任食嘅打邊爐

三餸飯

女

我會揀魚，刺身又得，炸又得，蒸又得，點煮都得

無得輸

烏冬我應該食唔厭

成班傻仔，梗係日式便當啦！咩野食都有，又有湯

Butter chicken

茶記灰色叉燒湯意

有冇好介紹

咁我揀壽司囉
乜壽司都有 想食紅豆就叫紅豆壽司 想食咖哩就叫咖喱壽司

牛角

蕃茄湯牛肉通粉

明將

魚
有基本營養

營多

茶記常餐

米線

不解釋

呀活雞胸肉飯汁另上

雞翼

痴線
我食過啲隔夜叉燒
咬落去梅架dklm

半肥燒叉燒我可以食一世

你要求低定咁好彩未中過伏

識揀食一年都唔算太難受

曼頭

有冇得揀super model

蛋
無限種整法

餅乾
喊定甜都有

識揀一定揀粟米湯
因為我鍾意無限粟米湯

呢間嘢左上角個菜時有時冇 屌佢老母

Chicken Tikka Masala

公仔麵

雙氧水
得一樣死咗佢算

牛扒/壽司

此po已完

其實係幾好食

五條友難食到仆街

食女

Mix donor kebab

尖沙咀都有間印度咖哩好高汁

明顯要求低
叉燒呢d野唔伏先難
間間伏到pk

下半生梗係食女啦

樓主個印度咖哩有邊間餐廳推？

章魚燒

肉醬意粉 好多蕃茄做底果種

求推介

想營養均衡少少
打邊爐

日日食應該好快死

雞蛋

車仔麵

壽司burger, 拉麵burger, 法式burger, 中菜burger.

餃子

ho ball

Smoked salmon

你指無限咖哩汁但無洋蔥薯仔肉呢啲配菜？

牛肉

隻諜, 真係一睇隻死人諜就認到...

雞啦 起碼夠營養

雞蛋食極都唔厭
烚煎炒蒸都好好食

唔知係咪俾原罪犯影響，我揀餃子

我揀女。

真 雖然d屎應該會變到好臭但都可以每日食

幾時變左粗薯

Hello India
尖沙咀漢宜大廈1樓

八日餐餐食??